電腦分析 星期一99%升 1%平收

跌既機會係0啊

花生

係人都知

屌！

仲使講咩

即係會跌

個個都睇升就........

股市咁易睇，就唔使成日輸錢啦
當大家都以為升硬既時候....就係大跌既時候

100%升啦 仲99?
all in左未?

已all in, 但係正股

唔使電腦，阿婆都分析到啦

你幾時再整麵神嘅畫作

呢啲post催命

同求

林鄭講親野都跌，佢話失複失地，大戶一定脾d紅色佢睇

收

好開心仲有人記得我D作品

單日轉向，收到

高開就梗架啦

麵神叱咤風雲幾耐 你嘅畫作就流傳足幾耐

高開300

收錢